其實同大陸人宣傳我地反送中係無撚用

你睇睇呢段片.佢地係嚴重比人洗左腦
屌你.個大陸後生仔居然話.要對政府有敬畏之心
而事實上大撚把大陸人都係呢種態度.無法
dna問題

政府對市民先至係應該有「畏」之心

港共期待緊死第一個警察或者示威者

當佢講到人民要對政府敬畏
我就好撚明白點解大陸班後生仔
唔夠人講大屌你.叫你移民.
佢地其實比我地知得多.但你知
佢地係嚴重比人洗左腦
正如個阿姐講.佢地係假睡

任何一個民主國家都係
政府對人民係應該有敬畏之心
但係如共產黨呢種邪惡組織
就唔係

事實上係有班人唔介意有冇民主
佢地根本唔鍾意民主
同呢班人討論完全係雞同鴨講

不嬲都係晒尻氣
佢地淨係會覺得你地班港燦無事搞事
之後就會講要斷水斷糧 開槍掃射 水炮車 殺撚死你班示威者就岩
覺得中央縱撚壞晒你地 比班示威者搞咁多日

連喺香港都大把深藍廢老 仲點會期待喺一個無新聞自由又有牆既世界入面既人 會理解認同香港人諗咩

Yes
所以呢段片講比大家聽佢地無得救
而佢地就認為我地無得救
認為我地受西方交化影響而敵視佢地
就好似進擊的巨人一樣

宣傳64，武漢比較有用